Title: Novos(as) mantenedores(as) Debian (novembro e dezembro de 2020)
Slug: new-developers-2020-12
Date: 2021-01-22 18:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Timo Röhling
* Fabio Augusto De Muzio Tobich
* Arun Kumar Pariyar
* Francis Murtagh
* William Desportes
* Robin Gustafsson
* Nicholas Guriev

Parabéns a todos(as)!
